唔入立法會既各位

請係主要道路set好路障防犬隻包圍 小部分人係周圍做哨兵報告犬隻情況 香港人加油

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！